{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51298&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕블루로드타운펜션달빛동"
    },
    "text": "タラバガニ公園の近くに位置するペンションは、東海岸旅行を楽しむことができる美しい宿です。華津海水浴場、阜境温泉、長沙海水浴場が周辺にあり、観光に便利です。ペンションはリラックスした雰囲気を提供し、愛する人と一緒に休息を楽しむことができます。ペットの入室は禁止されており、入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。無料Wi-Fiと駐車場が利用可能で、客室は禁煙です。最大人数を超える場合は入室できません、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者の同伴なく利用できません。 画像は実際のものと異なる場合があり、利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して処理しなければなりません。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "タラバガニ公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "華津海水浴場、阜境温泉、長沙海水浴場が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なく利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同伴なく利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際のものと一致しますか？",
            "answer": "実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報や料金に変更がある場合はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 418
    }
}